點解班利狗咁快打曬丁

吾講以為贏左歐聯

其實笑緊你地巴狗既10個都唔知有冇1個係利迷呀死巴狗, 從來都唔知自己得罪哂全世界